{
    "title": "Le vocabulaire du fran\u00e7ais parl\u00e9 Rapport de recherche",
    "outline": [
        {
            "level": "H1",
            "text": "R\u00e9sum\u00e9",
            "page": 3
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Abstract",
            "page": 3
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Sommaire",
            "page": 4
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Partie I.",
            "page": 9
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Corpus et m\u00e9thodes",
            "page": 9
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Chapitre 1",
            "page": 10
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Corpus et normes de d\u00e9pouillement",
            "page": 10
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "1.1 Deux corpus",
            "page": 10
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "1.2 Normes de d\u00e9pouillement",
            "page": 11
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Chapitre 2.",
            "page": 13
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Statistiques",
            "page": 13
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "2.1 Effectifs, rangs, fr\u00e9quences et vocables caract\u00e9ristiques",
            "page": 13
        },
        {
            "level": "H3",
            "text": "Rang et fr\u00e9quence",
            "page": 13
        },
        {
            "level": "H3",
            "text": "Vocabulaire caract\u00e9ristique",
            "page": 14
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "2.2 Une collection d\u2019\u00e9v\u00e9nements rares et in\u00e9galement r\u00e9partis",
            "page": 14
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Chapitre 3",
            "page": 18
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Les parties du discours",
            "page": 18
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "3.1 Poids des cat\u00e9gories grammaticales dans les deux genres",
            "page": 18
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "3.2 Calcul des fr\u00e9quences par cat\u00e9gories grammaticales",
            "page": 20
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "3.3 Calcul des vocables caract\u00e9ristiques",
            "page": 21
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Partie II.",
            "page": 23
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Le groupe du verbe",
            "page": 23
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Chapitre 4.",
            "page": 24
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Les verbes caract\u00e9ristiques du fran\u00e7ais parl\u00e9",
            "page": 24
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "4.1 Pr\u00e9pond\u00e9rance du pr\u00e9sent",
            "page": 24
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "4.2 Recensement des verbes usuels du fran\u00e7ais parl\u00e9",
            "page": 25
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "4.3 Les verbes caract\u00e9ristiques de la conversation",
            "page": 29
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Chapitre 5.",
            "page": 32
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "L\u2019auxiliaire",
            "page": 32
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "5.1 Les deux types de combinaisons des verbes",
            "page": 32
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "5.2 L\u2019auxiliaire \"avoir\"",
            "page": 34
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "5.3 L\u2019auxiliaire \"\u00eatre\"",
            "page": 37
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "5.4 La singularit\u00e9 de \"avoir \u00e9t\u00e9\" dans le fran\u00e7ais parl\u00e9",
            "page": 40
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "5.5 Les principales combinaisons verbe + verbe infinitif",
            "page": 41
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Chapitre 6.",
            "page": 46
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Les satellites du verbe",
            "page": 46
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "6.1 Les pronoms",
            "page": 46
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "6.2 Les adverbes",
            "page": 49
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "6.3 Les conjonctions de subordination",
            "page": 51
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Partie III.",
            "page": 53
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Le groupe du nom",
            "page": 53
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Chapitre 7.",
            "page": 54
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Les noms communs",
            "page": 54
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "7.1 Les noms communs du fran\u00e7ais parl\u00e9",
            "page": 54
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "7.2 Les principaux th\u00e8mes",
            "page": 58
        },
        {
            "level": "H3",
            "text": "Puis la famille :",
            "page": 59
        },
        {
            "level": "H3",
            "text": "L\u2019habitation, le quartier et la ville :",
            "page": 59
        },
        {
            "level": "H3",
            "text": "Enfin, la vie professionnelle, en particulier les principaux noms de m\u00e9tiers et de professions :",
            "page": 59
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "7.3 L\u2019int\u00e9gration du nom dans le syntagme verbal",
            "page": 60
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Chapitre 8",
            "page": 65
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Les adjectifs",
            "page": 65
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "8.1 Les adjectifs usuels du fran\u00e7ais parl\u00e9",
            "page": 66
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "8.2 Devant ou derri\u00e8re le nom ?",
            "page": 68
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Chapitre 9",
            "page": 71
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Les mots outils dans le groupe du nom",
            "page": 71
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "9.1 Les d\u00e9terminants dans les fran\u00e7ais parl\u00e9 et \u00e9crit",
            "page": 71
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "9.2 Les pr\u00e9positions",
            "page": 74
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "9.3 Les pr\u00e9positions dans les groupes nominaux complexes",
            "page": 75
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "9.4 La coordination",
            "page": 78
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Conclusions",
            "page": 80
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "Remerciements.",
            "page": 81
        },
        {
            "level": "H1",
            "text": "R\u00e9f\u00e9rences",
            "page": 81
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "Annexe 1.",
            "page": 85
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "Annexe 2",
            "page": 85
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "Annexe 3",
            "page": 86
        },
        {
            "level": "H2",
            "text": "Annexe 4",
            "page": 88
        }
    ]
}